[Web Game] Travian Kingdom Com1x3 6月16號香港時間8點晚上開ser!

一眾連登仔留意
黎緊有好多人會認真玩com1x3 30+ !
以下係新ser 開既時間:
COM1x3
6月16 日 香港晚上8點

------------------------分割線-----------------------------------
引言

咩係Travian kingdom ?
Travian Kingdom 係一種戰爭遊戲。遊戲目標係透過軍事手段/外交手段撃敗敵國。
每個玩家一開始會有一條村莊，可以發展種田發展經濟(4種資源)﹑再用資源起兵打人/搶人/破壞人地條村莊(幾日概遊戲成果)

1. travian kingdom 同舊版有咩唔同呢?
玩家們可以組成唔同既王國。勝利條件: 主要搶地盤 財寶
-同Kingdom可以一齊搶treasure,一齊擴展領土,亦係新版travian既精彩地方!
Kingdom: kingdom由一位King,一(數)位duke,同埋領土內既governors組成, 只有King可決定入邊個Alliance, Kingdom內其他玩家一定要跟King既Alliance
Alliance: Alliance 是由三個Kingdom組成,內有三個Kings,同埋Kings領內既所有governors.

開AC個陣會有 2個role 簡: Governor 同King (但成個遊戲有3個role: governor,king 同duke)
Governor: 打robber hideout ,robber hideout 有資源+stolen good 攞，stolen good 賣左有資源(最多係crop) 一日(24hrs)可能有2-3個到，冇點計過
King: 冇robber hideouts 但可以有收tribute(最少係crop)
---------------------------------------------------------------------
一個公司緊係要有董事，committee 幫手打理。所以王國會有差不多的duke
duke 有hideout 同tribute。但hideout數量會少一半，tribute 多唔多睇你3x3 4x4 多唔多人咁
---------------------------------------------------------------------
Secret Societies : 呢種盟係一個秘密租織,無要求你既村莊位置,任何玩家都可以加入,所有連登仔都會先入呢個SS同其他巴打取得聯繫先. 同SS可共享戰報
大家記著要入埋secret society
secret society 主要係for 我地連登仔用中文交流(英文都OK) + 睇大家既troop 同crop production
(哩個公開應該冇大問題 ，大家如果覺得 公開兵力有問題可以取消 個權限)
---------------------------------------------------------------------
搬村
舊版你一開始個account係邊個方位係冇得變。你想自已條村同朋友相鄰既話要開2村。
但係Travian kingdom 你開始個條村係可以搬位
你可以由(10|10)搬去(29|-31) , 咩方位都得! 所以如果你一開始條村符近好似有好多狼，你就搬就可以。 不過搬村係要搬係一個王國(後邊詳述)領土入邊，之前要有先由國王批准。
節奏快
起個件野如果 有5分鐘就起完既話， 可以免金 instant build。 所以一開始跟住任務做就會可以係20分鐘內 資源田 全3 。
資源量﹑起野時間都比舊版travian 多。
出兵時間﹑起士兵(資源)都比舊版travian 少。
如果你係狼完全可以係2日內 出保開搶，再snowball

壓力比舊版travian 細
如果王國領土入邊有攻擊既話，全個王國成員都會有紅箭咀。會知道被攻擊目標同到達時間。 好既王國會幫防

資源累積速度快
travian kingdom 入邊個kingdom replace 左舊版 公會，個D 變左做王國
主要搶地盤 財寶。財寶多，成個王國既人賣stolen good 既資源就會越多!
新玩法
Relocation: 如果你冇入王國，而你又唔係你想入既王國既國界入邊，咁經書信同意既話國王會邀你去relocate 佢國界入邊。但relocate之後你所 有資源田LV 全變0。不過你所用到係資源田既資源全部會係你英雄個inventory 入邊，你想要幾多禁一個制就比番你。
新既通訊介面
直接比圖!

-----------------------------------------------------------
引用舊Post新手Q&A:
1. 點先開到2村?
滿意3個條件:
-2000 Culture Point (Town hall開一次party就有任送夠)
-10級 Residence (唔好起錯Palace)
-3隻Settler

2.我玩既時間唔多, 又唔想做羊, 點好?
做Governor,建議你防兵同人口至少有1:1比例,令敵人搶你都冇著數就自己唔會郁你, 同埋2村開過黎入聯盟生防兵(聯防係呢隻game既靈魂)

3.我玩既時間好多, 又可以點做?
實力有返咁上下既巴打們,可以做我地king既duke, 唔需要交稅, 但要為佔地盤而開村

4.咩係15田,9田?
因為每隻兵都會食糧, 主村開15田/9田可以養好多兵, 攻兵村專用

5.好驚出保護期
冇野好驚, 你正常keep住有兵有資源田冇人會郁到你

6.唔課金會唔會冇得打?
唔會, 當時課左會有著數啦, 我都建議少貨買個starter pack, 但隻GAME好睇合作, 齊心就唔怕課金王
課金就要買土耳其，便好多

7.我要出街/去旅行幾日冇得上網,點好?
可以係 set其他玩家做你sitter(代管)或者duals(一齊共玩acc)咁就唔怕啦,我相信短時間既話好多巴打都可以幫

8.電話版好唔掂喎,點搞?
官方個APP已經出左

又或者用teamviewer遙控自己屋企部電腦玩啦

9.好多時唔知起乜好?
跟任做基本就都保到你去2村架喇, 玩到2村都唔知做乜? 開3村囉

10.我仲係好怕畀人打,點好?
出偵兵,你有偵兵係條村,人地要數量多過你既偵兵先偵到,通常偵唔到都唔會亂咁出兵打你
仲可以提下新手搶人之前要偵下人, 因為呢一版TR 基本一出世個個都有兵, 小心為上. 如果人地有英雄係屋企就要睇下人地英雄裝備, 有雞鞋會自動走兵.

11. 幾多兵打人先得過?
遊戲入既Rally Point 有 Combat simulator, 衡量過先出兵, 免得死傷慘重, 然後比人羊化

-------------------------------------------------------------
巴打們想唔想征戰四方? 快D 入一齊玩啦
tg公海:
記住入黎L個名

留個名先

有幾多人

依家有30+ kingdom版有60個人已經好撚疊馬上個speed server 我地LIHKG underdog 贏左

30 UP++!!!
巴打好似記得你
kairyou/ skymount??
之前跟過你玩

玩緊travian x3 ser, kingdom版好似幾有趣

一齊join啦kingdom聯防易好多所以人多好著數

新ser留名
今次我哋aim第一

留名

Com2x3 記錄
-20條友汁雞全ser

一開始簡位立國
有德國競爭者

加入?唔入就打

fail 左

skymount

今次跟巴打你玩

有冇人玩x10000000 server

咩黎私服？

應該係 開左2個鐘

Com2x3 記錄
-20條友汁雞全ser

一開始簡位立國

有德國競爭者

加入?接受條約就入

唔入就打,大家跟plan

Join 吧,唔夠打

被車爆 要delete

唔識LIHKG? 唔緊要, 今次過後會知

spy: EnJJJ 入去屌脖黎女女女

----------------------
做仆街仔推高個價 morning star of clubswinger

成佰幾買個武器
----------------------
隔左一排大家尻行想打人 結果撞曬
(冇原圖,但幾乎成版連登仔)Taz都係

----------------------
打WW 連登他一堆無名軍師唸計撚贏左
69人屌打2個120+人
條友唸住贏緊,點知倒抽一口涼氣 道:

贏左 人地有4個duke, 我地有3個 一個街人灰左

LIHKG 贏?其實唔難

巴打

準備課10隻火雞

留名一齊玩

見到都覺得好熱血

Lm

想Join 之前玩過1 仲要係羊，可以join 嗎？

可以呀入左tg grp先

其實得閒上下tg grp 吹下水你俾人打自然會有巴打提醒你仲可以set sitter 所以唔洗怕人多就得

有冇巴打黎x10000000 server玩住先
唔夠打比人圍

之前玩左好多個服 次次搶完後太悶200幾日到就放棄
而家新玩法一個ser大概玩幾耐

50-60日所以節奏快左好多
但kingdom 版基本上你入到個好kingdom你俾人打巴打係會見到既
聯防唔難
同埋打人爽好多

所以你玩2個月左右完左想抖下先玩下個ser又得又或者心思思玩另一個種族都得

已經唔想玩番舊版住

今個ser 係3x
大概2個月
普ser 6 個月左右

但係3x有一堆連登仔護住唔驚比人打
被打的會幫, 2友在腰間

己有~7條人老手, 巴打們歡迎引戰

失緊業 好得閒玩 已加tg group 開ser一齊玩

多時間就岩呢度好多好戰派

pushhh

再推

贏多個第一

PISH

就黎40人
想拎奬牌既快d join

急不及待想要玩玩了

推

巴打 check tg? join 咗 gp 未?

想玩

join左tg grp未

大家可以直接join 3x 既tg grp

link係度：

啱啱入咗

ching ho ball

仲有無tr builder呢枝歌仔唱
仲想要個肝

我就冇用過呢個
不過問左d有經驗既巴打
佢地話會當外掛即封

我地好多巴打都做緊野 keep到個肝唔洗驚

仲有2日

LM

推呢個
會玩既巴打入左去可以講下自己玩開咩種族

pish

2 days left

岩岩joined

tg度出句聲好多人搵你

推多次

唔好俾佢停

仲有2日 就黎有50個巴打喇

push

倒數49個鐘

好緊張呀

今次稱霸一個象限OK？

已入tg grp🤘🏻等開ser

倒數48小時

連登仔全面進場

過50個巴打
count down 46hours!

今次可唔可以有60個連登仔呢

45個鐘!!

count down 44 hours~

推 嬴多round

仲有1日多d

lm

travian玩到爆肝wor

好多巴打做緊野照玩冇事
訓覺有外國巴打睇住

push 36hours left

以前玩到要凌晨三點爬起身出兵走兵..又要同秒...

而家洗唔洗

我地成班巴打又好少凌晨出車多數朝早同埋依家有sitter 同dual如果唔玩攻玩聯防依家都好易玩架

當年既事好似7定8年前

玩完一次就無玩，諗緊鳩下鳩下輕鬆玩又好似唔怕，玩住等出新GAME

係呀你輕鬆玩玩防都正聯防撞死人

玩防今次玩高盧都好，之前玩羅馬，兵又勁起野又快

正啊 齊齊玩

其實我覺得kingdom版羅馬再勁左因為兵平左

30個鐘就黎60個premade啦
仲諗緊既快啲join 啦

仲諗d咩

就嚟60個連登仔

好疊馬

留名70個連登仔打全場

已過60
快啲join
屌打全ser

種田入唔入得

梗係得就差你

推呢條link

好唔好玩

多人就好玩
齊上齊落

仲有一日

22個鐘就開ser
一齊開波唔洗追進度

推推先

21個鐘gogogo

J左

外國巴絲都可以join㗎
最好就多啲時區tim
可以互相cover返，咁就可以唔怕走唔到資/冇防

今晚就開ser
想玩就快啲join 左tg 先

今晚就係啦

又玩 成日叫人玩travian

係未3倍速

係節奏爽快好多